大學時期失去至親

世事無常
明明前一晚仲好地地，估唔到第二朝會無啦啦心臟病發
好後悔冇好好珍惜同老豆既相處時間
老豆，對唔住，冇好好陪伴您
老豆，我愛您，感謝您一直為家庭既無條件付出

RIP

Rip

好好珍惜眼前人